［集氣tvb] 朋友話留呢段會比tvb FB block

話說我fd 見今日tvb 台慶
就嚮佢fb 賀賀佢，人地祝佢執笠都無事
但佢留左幾次呢段就比tvb block 9左

1991年9月，袁志偉在六四事件後獨家訪問時任中國國務院總理李鵬，而且笑容滿面地與後者親切握手，為香港新聞歷史上的一個經典場面。

這個專訪卻累及無綫電視在該段時間的收視暴跌，更被部分香港市民稱呼為「走狗台」。

2019年11月
Tvb新聞部袁志偉令tvb 壽終正寢

Source:
)

巴絲們不如一齊試下睇下佢block唔block得切

娛樂大家1

娛樂大家2

推

pish

快d廣發出去，
叫tvb執笠都無事
但原來留呢段野tvb會即block!!
大家試下啦喂

*1991年9月，袁志偉在六四事件後獨家訪問時任中國國務院總理李鵬，而且笑容滿面地與後者親切握手，為香港新聞歷史上的一個經典場面。*

*這個專訪卻累及無綫電視在該段時間的收視暴跌，更被部分香港市民稱呼為「走狗台」。*

*2019年11月Tvb新聞部袁志偉令tvb 壽終正寢*

cccc

我岩岩都試下留
跟住有好多人開始like
之後就無左個 「回應」制

因為一多人like, fb就會將留言置頂

DLLM TVB BLOCK 9 ME????

娛樂大家3

push

屌晒你地係咪仲係好愛tvb呀？
個tvb新聞就係搞到你屋企人變晒弱智呀！！

娛樂大家4

娛樂大家5

娛樂大家6